小六就破處係咩概念？

如題

要睇男定女

犯法

咁你喺男人定喺女人啊

一早討論過搵處要去幼稚園

女

又扮女人屌你

小六18歲

係咪樓主你

我諗對佢來講冇大肚就冇乜所謂

又唔係我俾人破處

幾swag

個概念就係11歲就破處

唔係
我人生第一大目標就係做一世處女

樓主今年幾碎啊

但係到底係咩可以令到佢對性咁有渴望
得11歲

14

小學畢業未

衰十一嘅概念

幼稚園k3

搵11哥

生出來做雞

會唔會係唔識野或者俾人呃咋
記得嗰陣小四 有個師姐又係小六
俾人搞大左個肚 後尾件事越搞越大 後尾移左民